
                      Otro logro más del mundo de la ciencia ficción, sin duda pasó la bara que le dejó su antecesora. Para mi humilde crítica se recomienda verla a los que quieran reír, gritar (si gritar), ver las mejores puestas de escenas de acción y claro, a los super
        
            